日常生活中嘅靚女嘅定義?

話明日常生活 當然唔洗到明星嘅level
五官臉型唔需要特別精緻 皮膚都唔需要特別好 只要算合乎標準 都已經算係靚

有睇耳口鼻

眼

唔整容黎計個鼻好重要
鼻靚多數都唔差
眼幾柒都可以靠化妝補救

標準係咩

我覺得日常公認嘅靚女有d個鼻都唔高唔尖 只係唔柒

比例上嘅標準 同埋有d地方唔好太柒eg 面太方 眼太細 鼻太大

我覺得頭/臉大又係會好柒 就算五官唔差但成個人望落去比例即刻勁差

係呀 所以都係要比例恰當

一白遮三醜

朱茵 黎姿 邱淑貞嗰啲咁上下囉
世人對審美嘅標準都係咁上下架啦

皮膚唔可以太差先

係女人

順眼＝平民靚女

又係no photo